刪除PayMe, 不是一個輕率的決定

上網見到，已經有人發起

借位

1221
多謝黨鐵開啟721紀念日通知

支持

推

想問下轉數快仲用唔用得
因為一向用開payme 而加要del了

應該仲用到

有咩銀行用得？

咁仲有咩銀行可以用

FPS又唔方便
如果獨立成APP會好好多

其實fps都算方便嫁啦
入電話就過到數
問題係少人reg

中銀，恆生，匯豐，全香港最多人用嘅三間都唔可以用要杯曬佢地，等佢地乾塘

Citibank 果啲要崛起了

Agger
其實有自己銀行app就用得
又可以即刻過 唔知點解個個都唔用

唔係一早㩒晒現金架咩

但一個問題係payme可以用信用卡扣數
fps做唔到（定其實可以 我唔識咋）

唔好唔記得死都要保住條臭西嘅渣兜

有咩銀行可以用

今日開始唔用垃圾銀行個PayMe 罷用恆生

pish

Push

推！！

fps好似係直接喺你指定咗嘅戶口度扣，應該唔會有人set信用卡戶口？

一直都無用過

無得抵制

一向都用FPS

好方便 有payme嘅人都可以揀FPS過數比你
轉會唔會好大掙扎

你轉數比人就只能FPS to FPS
可以焗啲朋友reg FPS

撳還撳呀 咁都要戶口出糧㗎

FPS最主要衰在唔係獨立成apps
有d銀行嘅係介面實在太煩太on9
如果整到好似payme咁應該吸引到人轉

全民轉citi

DBS點睇

Payme 每月呃下credit card rebate

有滙豐saving但用緊tap and go

匯豐好驚哦

要登入銀行好煩
係街又會驚出面wifi唔安全又盛
點講payme都只係另一個app 就算比人爆acc都係幾千蚊既事

再次壯大美國嘅銀行，好想CHASE返嚟香港

Citibank已成為連登指定銀行

有人會用街外wifi login e-bank?

不嬲都冇撚用
整Payme 間野個老細好撚紅

每月都用渣打信用卡topup payme食回贈
我唔理邊個賺邊個啦
總之有transaction就有cost
呢2間是但懲罰到一間就得

集體用轉數快
任何銀行app都互通

咁tap&go?
用左一段時間覺得幾方便

tap&go

我係古代人黎 啲乜嘢pay me 支付寶我通通都冇

citi we trust

fps咪得

Ok!

USE FPS(轉數快）

方便過Payme

全民登記轉數快我三間賣港銀行戶口都登記哂

citi

Payme一定唔係匯豐賺錢業務

我想講你用payme係朋友之間轉錢
HSBC根本冇錢賺
你用信用卡增值佢仲要蝕手續費畀你
除非你係商戶買野佢就賺商戶手續費

用月餅罐

點刪？

你信唔信星火喺citi都開唔到戶口？

剛剛已經cut左張大貓信用卡

我敢講星火單野就算係citi 都會照freeze

有無手足無匯豐户口不過一直用緊未來透支法一路支緊佢兩千
點好

轉數快政府推架喎

唔用了

黑警話查邊可以唔freeze不過自行決定點抵制啦

依家限左2000一個月 完全唔夠

假設性嘅嘢

［警世］唔該大家入黎睇睇

笑咗⋯

唔係假設性係一定會

FB Google都奶共

有發生過咩？ 無發生過仲唔係假設性？
獅子樣衰就唔好拖埋人落水啦

用八達通apps啦

一向只係用轉數快
所有銀行加八達通都reg左，好方便

支持本土
用港資銀行

大家小心風向撚，星火一早講了Hsbc 比返錢佢地拎走，根本成件事唔關Hsbc 事。係黑警拖Hsbc 落水。

payme 如果 p2p係冇錢賺 因為佢要幫手俾你俾埋其他費用 例如跨行手續費 信用卡手續費

所以係繼續用 但唔好用係商家到就得 增加佢地成本

玩埋呢個

[幫手推!!] 我正式宣布，#50Cents4HSBC 將會係下一個風靡全港嘅 Challenge!

Del咗

你講緊啲vendor ？
除左Cherrypicks,GT
美資Accenture都有份整
Cherrypicks就中資既 不過都收左皮 冇得玩
依家8成匯豐自己做

真心？

政府推就唔用得？

咁你唔好用天橋/海底隧道
急尿唔好用公廁
唔好行公園

全部都係政府推架

係政府推，不過係佢用我哋納稅人啲錢推
做咩唔用

其實依家如果大家PayMe有錢 都可以用FPS轉哂啲錢去其他banks (當然係要reg左FPS 先啦)

轉户口

無用過

又要落街排隊開戶口 又要等寄卡 又要轉出糧戶口 太麻煩不了

講咗幾多次撳曬戶口啲錢出嚟唱美金擺外國或者留美元現金

銀行都罷哂，學大劉個仔喺屋企數美金算

唔好問喇

一早講明唔應該留錢喺香港銀行體系裡面，邊間都係咁

Delete payme 解決方案： Tap&go

類似debit card, 預付卡咁，不過可以隨時用轉數快增值

Download 佢個app 整好轉數快就可以開始用，唔洗申請。

可以用轉數快入錢，亦都可以用qr code食飯夾錢，可以當mastercard用，可以自己design實體mastercard，可以applepay

tap&go 係 replace 緊邊啲 function
對佢印象停留喺 prepay master card

fps 咪又係政府

payme 令匯豐流動資金多咗幾多

你仲on9

入面已經無餘額了

公司錢拎出來放係間shell comp 買私人投資產品 邊間銀行比你咁做

唔駛發生都知會啦 邊間銀行比你可以公司戶口d 錢轉入shell comp 再買私人投資產品呀

tap and go 都用到fps

咁我咪又係要入錢落去？

叫你腦細出糧比你個offshore ac囉

假設係指你用唔到任何方法去做證明

但依家喺現有條例框架下進行推論

所有香港營運嘅銀行都要跟金管局要求去管理銀行帳號

合規條例基本上每一間都差唔多

大貓依加情況係可以套晒落任何一間銀行上

你唔凍結等於中晒紅旗知情不報

係架

琴日想帶風向話要裝修匯豐

今日就話要搞匯豐啲乜嘢乜嘢

基本上啲毅進仔真係當人弱智

以為講兩句就可以消耗啲人唔同佢地對立

其實payme根本冇咩人用,身邊得以前有down

BONNIE TONG

星火 source?

你覆緊個五毛

咁hsbc payme 更加應該要用
用對家行政成本享受 等如食窮民建聯 票投本土派一樣

所以我會keep 住用payme

我知呀，晨早 block 咗佢
段嘢寫係俾大家睇嘅

推
推
推2

刪啦 果d黃店 cut埋hsbc 戶口唔該
唔cut 真係唔好話自己係黃店

我用星展只得信用卡戶口
用唔到fps扣數

不過星展玩payme都已經當現金透支
收手續費

我一出糧即刻撳出嚟轉美金去外國戶口，一定唔留錢

尋日先俾frd話古代人用開現金
連信用卡都冇

On9 先刪除payme
每月用卡賺佢2000回贈仲好
成班個腦裝屎

咁你點網購

勁多風向撚、大家諗清楚搞死埋匯豐恆生、最開心係邊個、最得益係邊個、但一定唔會係香港人LOR、唔係話幫匯豐講野、但有時間開條咁大而又未完全染紅既戰線、到不如專心番真 ‧ 中資銀行仲實際啦、連中資銀行都未搞得掂就不停樹立新敵人....

好少上網買野呀
真係要買野就用屋企人個張

犯法

有錢嘅手足就轉citi 冇錢嘅就唔好用咁多

美國佬都開到聲要攪滙豐

叫我屋企人幫我俾錢有咩問題?
又唔係冇問過佢

Okok

fps 唔可以綁信用咭，不可儲分... 如果唔係，我都想cut payme

綁好蝗語feel

main你個account成本可能一蚊唔使
多你一個唔多
佢最緊要係睇有幾多active user 再叫舖頭商戶裝payme 食交易費

所以要一齊唔好用 唔比錢佢賺

sorry 囉，我收回，改為add

要轉用轉數快了用開Payme

過哂落銀行，一陣del 埋acc 佢

唔煩 而加登入都係用faceid,指紋呢d

唔用payme 好易，供樓用緊佢先死

轉按好多手續要做

抵制佢按揭成效更大，payme睇落無乜錢賺大家一齊轉按啦

用payme 好多都係少店, 因為基本上無交易成本, 比credit card 好

識玩嘅一定係每月碌佢2000蚊
佢由5000改到落2000都係因為你每增值一蚊 佢都要比錢出去

講真有啲斬腳趾避沙蟲

唔覺得唔用payme有咩咁大威力
再者同樣事情
一樣可以喺其他銀行發生
只係今次事主係匯豐

美國佬叫你做咩就做咩？
做人有少少分析力
我覺得佢講得冇錯喎
樣樣都係三分鐘熱度
乜都話抵制、又唔keep住道火去維持
轉個頭又開條新戰線搞第樣嘢

利申 冇匯豐acc

無用

起碼要將所有結餘轉返入銀行戶口 保持$0

一向唔用轉數快同 payme, 呢 2 個 app 一直都有新聞比人偷晒 d 錢

錢就我既，理得你講乜

其實你有開戶口
佢會唔會賣你資料
定係cut左佢好
利申 用左廿年

加油 記住唔好係香港消費 水電媒都唔好用 唔係會將d 錢流入香港

渣打都唔用得 一間拎人資料報串既銀行

freeze 係要銀行 file SAR 先，再由狗查
美國國策下，citi 唔會咁膠明知抗爭基金都 file SAR 比班狗

咩年代，出街電話用wifi？

還有中資，所以得返富邦，大新，Citibank

而家係抗爭基金拎來買私人投資產品wo 好明顯use of fund 有問題啦

哈哈 你岩😂

Del jor payme 啲人只會開始用wechat pay 或支那寶

citi大埔&北區無櫃員機

dbs?
獨裁政府喎 你無撚野呀

藉口

唔好 PAYME 啦! PLAYME 好過啦

唔係話黑心
好快狗會迫citi跪
之後全港除咗中資間間銀行都有「衰野」
對你地嘅做法無意見，但以你地智慧一世都係打空氣同木頭人

Yes，明明源頭係政府，應該就要推翻政府為目標，不是浪費時間去做啲無謂野

del咗

連登一堆無膽低能仔為主
係人都知狗同政府係問題根源，會迫任何一間香港營運嘅firm搞市民但無人敢殺狗同狗官，日日就話要東佂西討全港企業
同佢地講兩句事實就發顛咬反對亂開戰嘅人this is lihkg

推！

真，留返啲時間整武器同諗計推翻政府

FPS 唔係H記產物

已剪曬卡
用citi bank

你講既野我地知呀，其實咁做最主要目的是同9月底，支國銀行無左300億存款一樣，是一種表態。

另外，你地成日話外國只是為利益幫我們，咁我地之前宣傳買美國貨，將mpf買北美，同而家將錢轉去美資銀行，難道唔是一種利益？咁當然，睇返巴打你講自己既cv，巴打你咁勁，是你眼中，應該至少要有支那承諾買美國農產品咁有至少500億美元既水平先算利益。

渣打同恒生都算整到簡單，除非你指定銀行

好撚方便喎

你無相關知識係唔會明你地可以繼續發狂打空氣，我唔係攬邊間公司，我只係話你地聽就算你地今日完全消滅大貓，聽日citi SCB 甚至jpm 都係會發生咁嘅事
行內專業人士同你講一句，政府同狗一封email / 信就可以借任何一間金融機構釘死一個人/戶口，間公司只有選擇做或者佢比人釘牌同搞資產

至於我只係一個有知識同會獨立思考嘅外國撚，就算係香港都會講同樣嘅野，唔會因為我明白當中嘅重點同問題就突然變成美國總統。

你地最乞人憎嘅地方就係不學無術、一意孤行同時又係大種 乞衣，全世界嘅人同國家都欠咗你地同老奉要幫你地。講句野唔啱聽就又屌又咬想幫你地嘅人，得罪講句港豬主流就係你地呢種人，做乜一世都唔會成功

jetco

從來冇用過揮手區🙋🏻‍♂️

無錯，外國不是老馮幫香港，政府要玩野，港幣都可以收你皮

FPS 只係一種渠道 唔洗PayMe 都得 del左佢啦

張敬軒幫手代言係咪要杯葛埋？

應該放啲錢係豬仔錢甖

講真擺係邊個銀行都會做同樣嘅嘢，如果個矛頭再俾人咁輕鬆搖擺個運動好快收皮，倒不如把精力擺返係政權到

所以未話煩
我唔會 但識大把人會

手機無data?

轉數快？

你條死五毛都弱智，我要盡量減低在港消費同錢銀就代表要兩極化？呢招唔撚work架冚家剷

轉數快係金管局
你肯定有好過匯豐?

梗係每個月賺佢錢啦，7頭

直接放月結單啦，你支票戶口左手交儲畜戶口右手一樣可以show 到其中一個戶口得0.01

唔好白痴
payme 其實係燒HSBC自己錢
最好梗係用佢地黎賺cash dollar

咪撚用, 大把選擇
依家都落後啦. .

抵制咗支那寶Alipay wechat先啦

ｃｉｔｉ？

其實payme係蝕住做

做到，轉數快都唔係 HSBC 出嘅

月結單你都可以話下個月又入返姐
你唔信既俾你睇live你都有野up

做咩要用Payme,有左轉數快，Payme而家係比人拎黎R野既姐

直接手機銀行fps仲好

有轉數快要唔用payme有幾難……

push

唔準用中銀匯豐同渣打既紙幣 邊個用就係藍絲

day one已經冇用

介面柒

比埋糧單身份証比你睇好無

恆生仲用唔用得？

除左咁唔知PAYME有咩用

不嬲好反感 d人仲問點解payme都唔用

用paypal都夠啦

我講係Cherrypicks
之前知係佢有份接payme做
所以一定唔會用

收左皮啦 其實佢地都係賣人頭過去
好似地盤判工咁 主導都係匯豐
不過cp都係仆街

payme個人用，俾同收都唔駛手續費，仲可以碌其他銀行嘅卡，唔係應該用多啲咩？